\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage[margin=1in]{geometry} % Định dạng các lề trong khổ giấy
\usepackage{indentfirst}										% Thụt vào đầu dòng cho tất cả các đoạn
\usepackage[nodayofweek]{datetime} 					% Định dạng cách hiển thị thời gian
\usepackage[unicode,hidelinks=true]{hyperref} 	% Tạo các siêu liên kết

\usepackage{listings}				% Sử dụng gói lệnh listings đề chèn code

\usepackage{color,xcolor}			% Sử dụng màu trong LaTeX
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=TeX,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=left,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  breaklines=true,
  captionpos=t,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=2
}


\title{\bfseries Xóa các dấu chấm và số trang trong bảng mục lục}
\author{Thi Minh Nhựt \\ \tt{thiminhnhut@gmail.com}}
\date{Ngày 11 tháng 01 năm 2017}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\begin{thebibliography}{}		
	\bibitem{tocloft-stackexchange} Aks: \href{https://goo.gl/L4CKJ7}{\textbf{Raama}} -- Answered: \textbf{user11232}, \href{https://goo.gl/S6UeXA}{\emph{Remove dots \& Page numbers from TOC}}, \href{http://tex.stackexchange.com/}{TeX - LaTeX Stack Exchange}, \formatdate{12}{05}{2012}.
	
	\bibitem{tocloft-ctan} \href{https://www.ctan.org/author/robertson}{\textbf{Will Robertson}}, \href{https://www.ctan.org/author/wilson}{\textbf{Peter R. Wilson}}, \href{https://www.ctan.org/pkg/tocloft}{\emph{tocloft – Control table of contents, figures, etc}}, \href{https://www.ctan.org/}{CTAN -- Comprehensive TEX Archive Network}, Version 2.3f.
	\end{thebibliography}

\section{Giới thiệu}
	Trong trường hợp viết tài liệu mà bạn đã hình dung ra cần phải viết những gì, ví dụ: tên các chương, tên các đề mục đã được biết, nhưng nội dung của các phần này chưa được hoàn thành. Vì lý do nào đó, bạn buộc phải nộp bảng mục lục cho cán bộ, giảng viên chỉnh sửa, xem xét.\\
	
	Bạn có thể giải quyết vấn đề trên bằng cách gõ lại tên từng chương, tên từng đề mục hoặc nộp cả bảng mục lục (đã có đánh số trang tạm thời), thực hiện như vậy thì mất thời gian, tốn công sức và không chuyên nghiệp. Với \LaTeX\ bạn có thể khắc phục được hạn chế của cách giải quyết trên. Cách làm được thực hiện trực tiếp trên file \TeX\ bạn đang soạn (không phải copy sang file khác để thực hiện).\\
	
	File \TeX\ của bài hướng dẫn: \url{https://gitlab.com/thiminhnhut/latex/tree/master/tutorials/filetex-samples/ex-tips/examples/remove-dot-pagenumber-tableofcontents}

\section{Cách thực hiện}
\subsection{Xóa các dấu chấm nhưng không xóa số trang trong bảng mục lục}
	\begin{itemize}
		\item Đặt đoạn code bên dưới đặt trước \verb|\begin{document}|~\cite{tocloft-stackexchange}:
\begin{lstlisting}
\makeatletter
\renewcommand{\@dotsep}{10000} 
\makeatother
\end{lstlisting}

		\item File \TeX\ ví dụ cho trường hợp này được lưu ở địa chỉ: \url{https://gitlab.com/thiminhnhut/latex/tree/master/tutorials/filetex-samples/ex-tips/examples/remove-dot-pagenumber-tableofcontents/examples/example-1.tex}
	\end{itemize}
	
\subsection{Xóa cả dấu chấm và số trang trong bảng mục lục}
	\begin{itemize}
		\item Sử dụng gói lệnh \verb|tocloft|~\cite{tocloft-ctan} với cách khai báo và định nghĩa như bên dưới~\cite{tocloft-stackexchange} đặt trước \verb|\begin{document}|:
\begin{lstlisting}
\usepackage{tocloft}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{part}}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{chapter}}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{section}}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{subsection}}
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{subsubsection}}
\renewcommand{\cftdot}{}
\end{lstlisting}
			\begin{itemize}
				\item Lệnh \verb|\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{part}}| dùng xóa số trang của cấp \verb|part| trong bảng mục lục. Tùy vào loại tài liệu (\verb|book|, \verb|report|, \verb|article|) mà chúng ta khai báo cho phù hợp.
		
				\item Lệnh \verb|\renewcommand{\cftdot}{}|: dùng xóa dấu chấm trong bảng mục lục.
			\end{itemize}
		
		\item File \TeX\ ví dụ cho trường hợp này được lưu ở địa chỉ: \url{https://gitlab.com/thiminhnhut/latex/tree/master/tutorials/filetex-samples/ex-tips/examples/remove-dot-pagenumber-tableofcontents/examples/example-2.tex}
	\end{itemize}
\end{document}